蘋人誌：單親母子「倫樂」人

D白痴仔仲係到計緊人哋五十萬可以用幾耐

依家香港人走難定移民呀,關你撚事咩

On99